GPU問題求救

AMD Ryzen 3600
Gigabyte RX 5700 XT Aorus

更新完gpu driver 開一陣機 就黑mon
應該點算
跪求各位解答

巴打 你更新到咩版本

黑mon
係成部機無反應定點？
可以試下用番舊版本driver

係黑mon但係風扇仲著緊
點樣可以用返舊版本driver
我而家開一陣機就黑mon

裝左display driver uninstaller先
剷左個driver先

黑mon果下window有冇死到
定部機背景仲有行緊

電腦應該仲運作著 window應該冇死
但係個mon就no signal 咩都做唔到

同我早兩日一鳩樣
我懷疑係window問題多啲
但整好左，但唔知係邊個方法整好
一次過
換左display電源
hdmi換左dvi線
用第二個pci
用舊一個driver

不過我係intel 加1070ti

用safe mode 入Windows，再安裝舊driver

AMD driver其實係咪好多bug

開機後知mon會閃一閃黑之後正常返
會係咩事？

我都會閃一閃黑 之後個mon就會no signal